# VkTelegramBot
## Descriptions
 Телеграмм бот написанный на Golang без использования библиотек для работы с Telegram Bot API, умеющий отправлять приветствие и целых 6 кнопочек.

## Requirements
Для запуска необходимо добавить добавить .env файл окружения с переменными TOKEN и BASE_URL.

## Technologies
Net/http, GET/POST, Docker/Docker-compose, Telegram Bot API

